
**/.terraform/*		# Проверка наличия во вложенных директориях каталога .teеrraform и игнорирование всего его содержимого

*.tfstate		# Ислючение всех файлов заканчивающихся на
*.tfstate.*		# Исключение всех файлов содержащих в себе .tfstate.

crash.log 		# Исключение всех файлов с этим названием
crash.*.log		# Исключение всех файлов начинающихся на crash. и заканчиающихся на .log

*.tfvars		# Ислючение всех файлов заканчивающихся на  .tfvars
*.tfvars.json		# Исключенеи всех файлов заканчивающихся на .tfvars.json

override.tf		# Исключение всех файлов с этим названием
override.tf.json	# Исключение всех файлов с этим названием
*_override.tf		#  Ислючение всех файлов заканчивающихся на _override.tf
*_override.tf.json	#  Ислючение всех файлов заканчивающихся на _override.tf.json

.terraformrc		# Исключение всех файлов с этим названием
terraform.rc		# Исключение всех файлов с этим названием
